旺角炳記搵笨，服務態度惡劣

話說呢我就喺呢間叫左燒豬頸肉飯
咁張圖上邊呢就有一條施華力腸或者係腸仔嘅
咁好啦我同朋友就叫咗兩碟燒豬頸肉飯，但係當碟飯嚟到嘅時候圖文不符
咁我就叫咗一個服務員黎睇
佢堅持同我講圖上邊嗰張（腸仔）其實係蕃茄，仲堅持咁同我講呢碟飯係從來都冇腸仔
態度非常惡劣
其實咁樣係違反咗商品說明條例？
今次我搞佢唔掂，大家幫下手啦

巴打 告得 100%入
最好拍片影個牌同碟飯

38蚊,算啦
今日53中伏多多聲

算啦，太肚餓啦
食都食完啦
唯有下次唔幫襯

報海關

廚師:
出面條死靚仔要白汁司華力腸下話
叫佢自己入黎廚房攞啦

服你老母務員咩

侍應呀，戇尻！

抵撚死新港人

服務員服務員
香港叫侍應

服你老母員咩 死返上支那啦

間炳記真係好撚難食 仲話自己咩集團經營 又話咩信心咩
難食到狗都唔撚食

用書面語都唔得？
求連登質素

侍應生

支那豬學咩人要求服務質素呢

書面語
侍應係口語？

早幾年見啲中小學生講蝗語
係咪過多三五七年就開始要比呢班人逼害

唉，服務員…香港無喇

服務員

唔可以孤息

乜嘢叫服務員？
香港人通常都係叫伙記或者侍應

死返鄉下喇 大陸仔

岩

求你老母個質素咩 侍應咪書面語